日本夜晚最多人睇嘅新聞節目 news zero 以今日香港做頭條

當然冇話係暴動
只話示威

罕有做live